到底香港有幾多人ot係無補水？

垃圾ot文化

ot無錢既傻閪出句聲啦

冇補過水

不過全部補足假

無補水無補假無補鐘，話知你o十個鐘，遲到一分鐘照扣錢。但成條team仲要搏命o,準時走慘過做賊。

完全係將呢件事合理化